# Создание management кластера c помощью terraform

1) Написан terraform plan c созданными объектами:
    - Сервис аккаунт
    - Провайдер
    - Сеть (network и subnet)
    - Кластер (используется сетевой плагин Calico, Версия кластера 1.25)
    - Ноды кластера (Используется 4 ноды и описаны ресурсы нод)

2) Написан CI/CD пайплайн для развёртывании кластера
     -  Валидация. Аутентификация используется с помощью сгенерированного  ключа сервисного  аккаунта. В репотизорий задана переменная в виде файла.
     -  Plan. Вывод планируемых ресурсов
     -  Создание кластера

     Результат Вы можете посмотреть по Job https://gitlab.com/otus-diplom-k8s/Install-Cluster-K8S/-/pipelines/1179102204

     Планируемые возможно улучшение пайплайна:
     - Автоматизация удаления кластера  